旅台AV女優爆料：下海拍成人片理由只有2個 網茅塞頓開

日本成人AV產業發展成熟，每年都有上萬女性下海，不少偶像、網紅出道一陣子後，也會轉換跑道投身到「暗黑界」，為什麼這麼多年輕可愛的女孩會想拍AV？近日知名成人片權威「一劍浣春秋」就在個人社群平台提出該疑問，他表示打從多年前「這一直是大家最想知道的問題」他也曾推敲，包括女優學歷太差、找不到好工作、人際關係不佳等理由，看似很有道理，不過她終於從AV女優口中得到最有力的答案！

▲「國民AV」三上悠亞是標準被男人騙而只好投身AV產業（與本文無關）。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

一劍浣春秋表示經由朋友介紹，認識了一位人在台灣、拍過成人影片，不是很有名但知名不具的前AV女優，經由朋友介紹，她聽完經紀人說「女優之所以下海的理由後」只是微微點頭，就她的看法，女優會下海只有2個理由，一個是「被男人騙」，另一個就是「可愛的女生不想工作」。

▲「AV救世主」高橋聖子曾為人氣寫真女星，曾坦言就是為了錢而下海（與本文無關）。（圖／JKF提供）

這樣的答案讓一劍浣春秋突然「茅塞頓開」，他可以理解「被男人騙我想就不用解釋了，AV界多的是這種傻女孩，小咖有，大咖也不少」然而重點是「可愛的女孩為什麼不想工作呢？」

這位前AV女優以她自己為例「自己從小就長得可愛又會裝乖，所以大家都喜歡我，就算功課不好也不會被責罵，無形中就養成她不想努力的個性，後來有一天，在東京澀谷的街頭閒逛時，遇到星探前來搭訕，明明知道對方目的就是要騙下海，然而聽到工作輕鬆又好賺，很多時間可以做自己的事她就HIGH了，當時雖然沒給對方答覆，但過了兩三天，終於還是拿出星探給的名片，撥了電話過去：然後就去拍AV了。」

▲明日花綺羅引退後更紅，全方位經營自己讓她男女通吃（與本文無關）。（圖／翻攝自明日花綺羅IG）

她表示「從此以後人生就不一樣了，首先，被加入很多很多群組，裡面有各種賺錢的情報(乾爹）流通；再來就是聯誼的活動變多了，不知道為什麼會見到很多公子哥、演藝圈甚至是體育圈的人，有些人手腕比較高明，被包養後就退出這一行了」最後，她也認識不少同行的女孩，雖然很多人都只是生命中的過客，不過也有幾位談得來的朋友。

▲「令和影后」相澤南就是在新宿被搭訕而進入AV產業（與本文無關）。（圖／翻攝自相澤南IG）

她歸納出AV女優的共通點：「第一，認真工作的AV女優不多，因為她們本來就是不想努力，又沒找到乾爹的一群人，怎麼能期待她們好好工作？第二，其實她們比你我都清楚，當AV女優有什麼風險，可能會被父母抓到、可能被親朋好友知道、可能日後會認識個很喜歡想結婚的對象，但卻因為拍過AV被嫌棄…但大家還是不管，一來是覺得被抓的不會是自己，二來因為拍AV實在太閒了有夠棒，所以還是先拍再說」今朝有酒今朝醉，明天的事明天再來思考。

一劍浣春秋聽完後，直呼貧窮、無知限制了我的想像「坦白說我又不覺得她有說錯，難怪有人會說AV女優是她做過最久的工作、難怪有人會整天宅在家連門都不出。」誠如這位前AV女優所說：「可愛的女生不想工作，所以才會有一堆人待在這一行不走。」

哩D咪好，深明自己做女人嘅本份就係乖乖地訓低俾人屌

好過電子雞多多聲

生得靚加大波係呢行玩哂

個on9仔係度分析人點解會做
而家有人同你講拍gv第一套即收一球
我相信大把男人肯做呀
乜撚野低學歷搵唔到野做
博士一年都未必搵到人地一個月錢呀仲學歷

拍AV主要加身價同博比人包
包到1,2年D錢應該都夠洗5,6年

佢唔係分析,係訪問人wo

咁又唔係呀,東京熱個類未必受到架

我不想努力了

他也曾推敲，包括女優學歷太差、找不到好工作、人際關係不佳等理由，看似很有道理，不過她終於從AV女優口中得到最有力的答案！

好現實
唔知講咩好

咪就係推敲冇用先去問人

唔信，又話av女優拍片平到剛好食到飯？
仲話女優1反價片商立即88

唔係個個拍都搵咁多

演員都有茄喱啡有綠葉有影星啦
做咩姐你

我反而想知點解男優要搵567十歲做

有代入感?

電子雞賣下相就大撚把錢

想知平均一套會收幾多

你岩!!!
我睇痴漢特別投入